返緊工嘅同我入嚟

頂你返乜嘢工呀！
夾埋尋日40幾個
畀人拉咗接近300人啦！

香港人奴性咁重
你估邊個唔想返啊？

但為咗香港
為咗之前嘅烈士
為咗呢300個人
為咗你自己
為咗你屋企人同下一代嘅幸福

今日罷工！！！！！！